入行做web developer/mobile app developer

一開始未有相關工作經驗前 你會整d咩project 拎去見工？

定還是接下freelance 儲下咁上下exp 先

整啲私人用嘅嘢 例如睇漫畫APP etc

responsive同有login system 既demo website 題材自己諗

why not both?

諗下有D咩可以present 到你CV 入邊既skills

起碼都整個portfoliio 啦

最緊要你真係識寫，考你技術時識答。邊個－開始就有經驗？

有諗過
但諗唔到内容整咩好

就係諗唔到應該整咩類既product
所以想參考下各位巴打整開咩去見工

有冇咁難諗呀?

將份CV整成一個website / APP咯

你為見工而整既就要整返你見果份工既skill set 囉
但通常做得都係想做portfolio，即係有乜skill set 都寫曬落去

整個網又得，整個APP 又得，你可以SHOW 到俾人睇就得架啦

好既 唔該晒你先